俄羅斯政府高官: 香港示威者 想學烏克蘭? 好好笑!

(一位非連登仔send俾我既新聞)

俄羅斯政府外交部發言人Maria Zakharova:

原來香港示威者想學鳥克蘭, 俾中共駐俄大使恥笑.
大家要讀下烏克蘭媒體! 烏克蘭媒體成日話希望學新加坡既生活模式. 想起呢點, 就覺得更加好笑!

俄羅斯與中共同為邪惡核心

將呢段新聞羅去跟鳥克蘭人connect

支那樣嘅俄羅斯政府高官 ?

俄羅斯政府外交部發言人Maria Zakharova係轉載中共駐俄大使的發言, 順便加評語

佢既真樣

俄羅斯=邪惡政權

同支那一鳩樣

俄畜 支那豬 坡狗
世界三大邪惡勢力

你太抬舉坡狗啦
一有風吹草動佢隻垃圾狗咪又係痴返去美國旗下
本質就係一隻左右逢源既垃圾

但係香港嘅示威手法
影響咗好多國家

不知所謂

中國、俄羅斯同新加坡三大邪惡軸心應該要核平 伊朗同土耳其要輸出革命

俄羅斯唯一可取就係D女
個國家同支共一樣垃圾

可能俄羅斯都驚緊

起碼都加埋伊朗 北韓啦

支那 俄羅斯 北韓

佢講無錯喎，香港人嘅抗爭方式真係比唔上烏克蘭，連決心都少過烏克蘭n倍

大罷工
全民勇武
火燒政權機器
官員落垃圾桶
毀滅大樓

香港有邊樣做到?
中產革命根本比唔上烏克蘭

佢意思唔係咁佢話： 大家要讀下烏克蘭媒體! 烏克蘭媒體成日話希望學新加坡既生活模式. 想起呢點, 就覺得更加好笑!

俄羅斯經濟民生差到極

好多俄女要出國做雞維生

坡狗d軍備咪又美帝輸出
中美角力認真起上黎坡狗會歸邊邊？

邪惡核心

俄狗做咩干預中國內政

隻俄雞

佢出聲就代表驚囉

現代共產發源地

支那 蛾 伊朗

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

係現代極權發源地

學個手法姐

唔好意為普京好揪我地就怕你
鬥打鍵盤你地輸硬

坡狗咪等於支那豬 洗乜分開

唔好話人垃圾，佢依家行緊既路咪以前香港行架囉

學示威手法only

香港97後比共匪搞，佢先有機會上位
食二手飯

驚？

維尼樣

新加坡係咪中國一個省來架？

人地驚緊
平時都唔點出聲

一句講晒 繼續做

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

應該係俄 支 北韓
極權3大仆街

極權梗係驚人搞革命啦

對任何政府黎講
平民最好日日努力工作，交足稅，而且唔好示威

你漏左金仔同中東佬

Inspired but useless
人地會升級

香港